各位食台寶寶2018快樂呀

食緊cp雞翼

公主
呢隻翼翼係咪放入微波爐叮就食得

係呀欣b
用鑊蒸都得

steam 咁正

唔好比啲蒸氣入去就得

坐左係屋企

請隻牙欣食

褲 我都係呀

比兩條骨你吮下就得

2018快樂！

弘B!!happy new year

祝新年大快樂！

文化B 新年快樂！身體健康！

Happy new year wan b

肥肥

Happy new year

吉妹 新年快樂

腐絲 新年快樂

啱啱又食左6隻cp雞翼，準備下午茶食脆香雞翼餐

幾時請禾食 禾要8隻

弘b Happy new year🤤🤤

自己買

公主好鍾意食雞翼

翼 新年快樂